德國領事館：猶太人言論反映歷史知識不足

Concerning the widely reported remarks of a Hong Kong police officer comparing the Hong Kong police to the Jewish victims of the Holocaust, we would like to comment as follows:

The reported reference to the Holocaust shows a regrettably insufficient knowledge of historical facts. The Jewish population in Germany was persecuted by the State and all its organs during the Nazi dictatorship and millions lost their lives. Therefore the comparison between the Jewish victims of the Holocaust and police officers convicted for an abuse of power is utterly inappropriate.

毅進係咁上下

用中文啦 德領事可恥

History U

毅進唔修西史係咁上下啦...

柒出國際真羞家

寫信去支那呆交部，打包差話要一件祭旗，肥仔聰快交人

就係博班毅進仔睇唔明
唔通

差人做野洗唔洗你德國佬教

外交部係咪要回應？

英文 班偽進狗撚識睇咩

毅進冇歷史讀

utterly inappropriate

regrettably insufficient knowledge

係咪辱警？

廢警又柒又蠢

辱警，班領事拉得